韓國瑜後援會等社團粉專消失 臉書：違反社群守則

韓國瑜後援會等社團粉專消失 臉書：違反社群守則

最新更新：2019/12/13 14:20

有網友發現無法進入部分總統參選人的Facebook後援會相關社團，Facebook回應，13日在台灣移除118個粉絲專頁、99個社團及51個多重帳號，原因是違反社群守則。（）

（中央社記者吳家豪台北13日電）有網友今天發現無法進入部分總統參選人的Facebook（臉書）後援會相關社團，Facebook回應，今天在台灣移除118個粉絲專頁、99個社團及51個多重帳號，原因是違反社群守則。臉書不願提供完整名單或相關細節。

有網友發現，今天無法進入「2020韓國瑜總統後援會（總會）」等公開社團。根據實測，Google搜尋結果仍會列出「2020韓國瑜總統後援會（總會）」，附註資訊顯示社團成員超過15萬人，但點擊後卻顯示「目前無法查看此內容」。

對此，Facebook今天向中央社記者表示，Facebook對任何違反社群守則，包含冒充身分與不實的互動手法，一向會採取行動。

今天Facebook在台灣移除了118個粉絲專頁、99個社團，以及用來管理這些粉絲專頁與社團的51個多重帳號。這51個多重帳號試圖以虛假手法提高貼文內容的人氣，違反Facebook的社群守則。

Facebook強調，揭露的這些行為，是Facebook持續主動審查平台上疑似不實行為的一部分，也是Facebook保護台灣選舉公正的一環。隨著選舉即將到來，Facebook會持續偵測平台上不實的互動手法以及其餘違反社群守則的行為，並主動採取行動。（編輯：張均懋）1081213

Facebook回應，13日在台灣移除118個粉絲專頁、99個社團及51個多重帳號，原因是違反社群守則。

違反社群守則！韓粉最大臉書社團遭下架 網笑翻：臉書卡韓

2019-12-13 13:44:39
〔即時新聞／綜合報導〕擁有超過15萬人的超大型挺韓臉書社團「2020韓國瑜總統後援會（總會）」，今（13日）疑似遭臉書官方移除，無法進入；臉書對此回應，因違反社群守則，今在台灣移除118個粉絲專頁、99個社團及51個多重帳號。

據《中央社》報導，超大型挺韓臉書社團「2020韓國瑜總統後援會（總會）」，今無預警消失，點擊社團後僅顯示「目前無法查看此內容」，而無法進入；臉書對此表示，今天在台灣移除了118個粉絲專頁、99個社團，以及用來管理這些粉絲專頁與社團的51個多重帳號。

臉書強調，這51個多重帳號試圖以虛假手法提高貼文內容的人氣，違反社群守則，隨著台灣選舉即將到來，未來將持續持續主動審查平台上疑似不實行為的一部分，保護選舉公正性，會對用不實的互動手法以及其餘違反社群守則等行為的社團採取行動。

消息傳到PTT後，網友瞬間推爆：「臉書卡韓XDDDD」、「FB認證為網軍操控的社團」、「美國國家機器」、「少了製造謠言的地方」。

明顯係因為太多中国五毛留言
俾FB發現左
美國又有壓力所以刪除

facebook 都被迫做野了

又唔見香港係咁
絲打整連十八區連豬都封左

美國在清查中國網軍破壞台灣、香港和其他地區

香港FB就算撚數啦屌佢老母
咁撚多5毛講到要殺人又侵犯私隱又剩都唔撚ban
支持示威鬧5毛藍屍廢老就話racist即ban

垃圾FB 豬閪伯格狗改不了吃屎

youtube 也一大堆五毛，可是官方都不封鎖

推 ComfortPTT: 祖克柏卡韓 42.77.90.43 12/13 15:50
噓 scum5566: 祖克勃卡韓!!!! 憨粉出征啦!!!! 114.41.63.194 12/13 15:50
→ wwf0322: 美國爸爸卡韓 115.82.30.208 12/13 15:50
→ theeht: 韓粉:臉書罔顧民主自由 網軍霸凌又卡韓 220.142.63.224 12/13 15:50
噓 RMC: 國家機器把手伸進FB了嚴厲譴責 36.234.21.246 12/13 15:50
推 login: 含:國家機器操控fb 叭叭~~ 211.21.7.151 12/13 15:50
→ jimmy885: 臉書多重帳號怎麼抓呀 106.1.84.144 12/13 15:50
→ qazws931: 真．蟑螂被美國爸爸幹掉啦... 118.167.194.64 12/13 15:51
→ neverfly: 臉書卡韓，民進黨害的114.137.233.255 12/13 15:51
推 superjim: 英粉全面出征 看來是到處搞檢舉了 123.204.132.33 12/13 15:51
推 hikaru77613: 出征臉書總部啦 39.8.194.123 12/13 15:51
推 F12: 美國卡韓 223.139.60.68 12/13 15:51
→ theeht: 一定是民進黨操控臉書試圖抹黑 220.142.63.224 12/13 15:51
→ superjim: 2020下架蔡政府 台灣才會好 123.204.132.33 12/13 15:51
→ jimmy885: 小英又管得到臉書了，真香 106.1.84.144 12/13 15:52
→ gz: 低學歷韓糞:國家機器 1450 臉書被DPP操控 220.128.102.67 12/13 15:52
推 pavacana: 韓粉：國家機器打壓（疑？？）223.141.136.153 12/13 15:52
→ kuma660224: 快抬棺材去FB總部啊 1.200.208.112 12/13 15:52
推 EggAcme: FB大量韓粉蟑螂 36.235.150.139 12/13 15:52
→ wwf0322: 有個忘記切帳號的韓粉 115.82.30.208 12/13 15:52
推 deach: 柯糞怎不來罵蟑螂？ 223.139.92.227 12/13 15:53
→ cunel: FB一定是1450 114.137.63.160 12/13 15:53
→ banbee100: 這些社團到底誰會看啊… 114.47.21.41 12/13 15:53
噓 grayoasis: 英粉急了到處檢舉 223.136.74.41 12/13 15:53
推 moike22: 民進黨手伸進臉書了，嚴厲譴責 27.242.38.94 12/13 15:54
→ EggAcme: 不是有一個說有15萬人 那影響力很大吧 36.235.150.139 12/13 15:54
推 isotropic: 國家機器(美)動得很厲害！ 42.76.132.102 12/13 15:54
→ lyleselena: 白韓粉繼續無視 39.8.97.201 12/13 15:54
→ pooznn: 成員重複性太高 XDDD 118.168.110.87 12/13 15:57
→ qx5: 韓粉抵制要Fb了，祖克柏怕了吧 39.10.74.89 12/13 15:57
推 rossikao: 悲哀阿..... 163.16.118.243 12/13 15:58
→ spaceview: 忘記換帳 223.138.97.40 12/13 15:58
→ spaceview: 號的下午也要帶風向啊 真實是辛苦呢^^ 223.138.97.40 12/13 15:58
噓 diyaworld: 又一個楊惠如180.217.150.128 12/13 16:01
推 edward13: 綠色孔布，祖克伯你知道嗎 27.52.2.130 12/13 16:02
推 danie5c: 居然卡我大韓導，悲憤 39.9.202.49 12/13 16:02
推 greedypeople: 國家機器動的很厲害 CC 118.171.114.88 12/13 16:04
推 fudick: 哈哈，活該 42.73.159.171 12/13 16:05
→ qazxc1156892: 卡韓223.137.100.132 12/13 16:07
推 tmds: 小英聯合美國動用國家機器打壓我們韓總 117.56.51.117 12/13 16:07
→ chuikov: 臉書認證 110.28.72.225 12/13 16:07
→ cerpherus: superjim 這次有切換帳號喔？ 117.19.146.11 12/13 16:08
推 weiprincess: 糖俸發功啦～ 61.61.233.37 12/13 16:09
→ hackfox: 那種越看越弱智,祖克柏關掉是做功德 149.117.216.29 12/13 16:09
→ elzohar: 真蟑螂現身 死好 1.171.48.84 12/13 16:09
推 lmc66: 柯韓粉 = 國際蟑螂 FB認證 211.23.54.28 12/13 16:09
推 irosehead: 怕了吧 連祖克柏都是小英的手下 39.12.222.27 12/13 16:10
推 linbsing: 是認證的造假嗎 呵呵 180.217.128.68 12/13 16:11
→ irenes: 笑死 111.83.209.105 12/13 16:17
噓 hoberg: 一看就知道在輸誠了223.136.239.166 12/13 16:17
推 chules: 我們懷念他223.137.240.220 12/13 16:18
推 LITTLEDENNY: 卡韓180.204.236.182 12/13 16:18
推 eko112: 應該很對五毛帳號吧，之前就說要抓 42.77.101.12 12/13 16:18
推 frtwwilo: 笑死 被認證 101.15.205.93 12/13 16:18
推 summersha: 柯韓糞趕快拒用臉書 101.9.130.201 12/13 16:18
推 citima: 笑死 223.140.236.95 12/13 16:18
推 Shinn826: FB蟑螂窩被爆破了XDDDDDD114.137.220.213 12/13 16:19
推 GW1014: 臉書卡韓 49.216.60.229 12/13 16:19
推 jims123: 推禿頭 27.246.235.90 12/13 16:19
→ eko112: 韓粉：卡韓（臉書真香） 42.77.101.12 12/13 16:19
推 proque: 國家機器動起來 101.12.101.91 12/13 16:19
推 Titus: dpp終於成功掌握臉書了 我還不投爆 27.242.165.192 12/13 16:19
推 jorden: 柯韓糞:反觀卡神 1.170.146.174 12/13 16:19
→ toshizo: 沒有臉書，我們有微博啊 （尾音上揚） 27.246.8.101 12/13 16:21
推 Cersei: 被自己笨死的感覺XDD 27.246.158.98 12/13 16:21
推 jkmeiya: 韓粉要出征了 27.242.235.249 12/13 16:21
推 dryabi: 韓粉不是都用line了嗎？ 101.14.198.34 12/13 16:21
推 Kikoro: 柯糞來了 101.12.49.146 12/13 16:22
推 becketliao: 氣氣氣氣氣 114.26.100.1 12/13 16:22
→ homru: 多數檢舉少數 哈哈哈 12/13 16:22
推 daq: 美國機器180.204.195.236 12/13 16:22
→ homru: qGusX.jpg114.136.178.199 12/13 16:22
推 yniori: 韓國瑜的網軍被抄家囉 1.164.13.114 12/13 16:22
推 MisuzuXD: 韓粉該抵制臉書了吧 101.11.0.44 12/13 16:22

轉用微博囉

Push

Pushz

持續對抗五毛